羅冠聰聯合緬甸人組織, 聲援緬甸抗爭

聯合緬甸人權組織係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

煽動下緬甸班憤青打埋中國

雖然支持 connect 緬甸，但肯搞流亡議會未

中國支持軍政府

香港之光

by the way 樓主漏左 民陣

好彩個TWEET有講番

巴打

巴打好